前線預左要受傷要被捕唔緊要 但可唔可以有價值d 政總 狗總 中聯辦 都好 為左牛屎佬受傷坐監冇意思

終極勇武 係得一，兩次機會

唔值得比牛屎佬

反而上環果日開大片我都覺得合理d